bee coin 的秘密

唔用安心出行但係用中國野掘礦

呢個推
成班on9仔

個app好黃（顏色）

根本 bitcoin 都係大陸大户係度炒。

支那人咩都炒架啦 有咩所謂
但用支那野就真係好弱智

哦

bee coin 買到老麥未？

我嘅訴求就係挖礦

推

China Bee

政府應該出隻安心上路coin，裝安心上路scan QR code就自動掘礦，之後就會人人都裝

呢招work

pizh

人地係bee game limited 查清楚未先